兩個web版每日都有所改進...

再咁落去, 真係會唔想番去舊登果邊!

唔好番囉
利申: 比人BAM鳩左 唔番LU

兩個web版 ?

邊兩個 ?

果邊狗都唔屌啦，除非林早洩直播食屎就諗下

thanks

而家先知後邊嗰個

話時話，其實出post係點食返d data
我睇完試完都重係有d一頭霧水

其實有無個好d既名？
我願意捐Domain

留名

? 不了!

我都係，但我知仲有一個

要用，thx，用平版寫教學Post想死

日日返工都用緊daarj黎蛇王好鬼好用

Coke_Zero巴打呢個web version好似得read-only, 最啱啲CD-ROMs睇!

輕量化版本
目前研究緊出post同reply中重有d細位可以再執
但似乎唔係咁啱大眾口味

註:如果唔批api使用權,除github外全刪file

屌, 連WordPress-based Web版都有埋, 拉登呢次真係百花齊放! dw
大家教果邊方丈如何應付是好呢?! lm

開台唔未有一個月已經有咁多web client

我期待遲下會有人整個Progressive Web App版(e.g. using PolymerJS, etc.), 乜L平台任何versions都用到, 而且就算offline都可以靠Service Worker用到個app!

( Progressive Web App 會是未來趨勢嗎？
)

大家加油!!!

呢個blog好多有用既IT野睇

Coke_Zero 巴打嗰個最舒服
係個domain難記同冇得login

今日先研究完出post同reply, 發現bbcode同emoji的還原都幾複雜, 個outerHTML重好似食食地唔支援, 我就唔做果part住, 反正個web版暫時都唔想做太多野
另一樣野係黑洞係出唔到post
(依個post係由我個micro client出)

如果留名回覆可以 all platform 睇返就好
有時回左好難搵返

原來咁多